柴火版 黯然銷魂飯點睇

今次一個人拍 好多失焦 多多見諒

D字太細粒睇唔到，舊肉好似唔夠肥美

港版AlmazanKitchen

下次改善下🙈

唔同~唔同